兩個肥基巴玩掛鼓，猜成語

大傷莖庭

100/10

你終於冇俾分

咁早又開工

10/10

Mama

馬丁

有俾分下話？

我次次都睇完先俾

5/10

但肥基巴先會大傷

基巴表示 0/10

啫係負皮嘅都係基巴？

都唔一定傷啫 肥就一定傷?

1/10

今次唔得

掛鼓喎

0/10

識借力 同埋肥都可以大隻有力嘅

懶得話一仔係瘦撚，會太tsum氣

太痛 唔好笑